
Это для моих людей, всё это время
Это для моих людей, даже прямо сейчас
Это для моих людей, салют всем кто в теме
Салют, это привет для моих людей
Кто бы подержал меня, если б не было их
В мире так много всего, но я по-прежнему стелю на биты.
Это мой кайф, это мощный наркотик
Каждая острая строчка как пуля врезается, вгрызается в плоть.
Мои стихи в первую очередь часть меня,
Подземные коты в первую очередь просят огня.
Невидимые руки сводят мосты
И мы встречаемся в лабиринтах судьбы, в любом из мест.
Каким же чудом я проник сюда?
Помню откуда я и так играю всегда в любой из дней.
В любой точке на этой разноцветной карте
Под одним небом с теми, кто ценит это в каратах.
Для моих людей новый раздув, движение вверх,
С кожи и взгляда направляя создают коннект.
Кто-то скажет про сближение полей,
А я скажу этот трек «привет» для моих людей.
Это для моих людей, всё это время
Это для моих людей, даже прямо сейчас
Это для моих людей, таких же и в такой же системе
Это привет для моих людей
Это для моих людей, всё это время
Это для моих людей, даже прямо сейчас
Это для моих людей, салют всем кто в теме
Салют, это привет для моих людей
В пробке медленным шагом застрял, жара,
Слышу где-то справа мой музон гремит из окна.
Встречаю глаза, улыбаюсь без фальши
Пускаю дым — зелёный, и мы продвигаемся дальше.
Небесный ветер разносит по свету
То, что осталось между строк и то о чем было воспето.
Конечно я знаю они чувствуют это,
Видят, где тут душа ну а где поработало эго.
И как ребёнок собирает подаренный лего
Я собираю мысли для нового трека
Плевать, что кто-то от меня там ждёт
Ведь еще кто-то ждет меня таким какой я есть — и я дам ещё.
«Караты тэмпа» — нетрезвый психический лирик
«ПЛ-46» — цифры и звездная линия
«Выход из темноты» — борьба зла с добром
И «Время тигра» — мой четвёртый альбом.
Это для моих людей, всё это время
Это для моих людей, даже прямо сейчас
Это для моих людей, таких же и в такой же системе
Это привет для моих людей
Это для моих людей, всё это время
Это для моих людей, даже прямо сейчас
Это для моих людей, салют всем кто в теме
Салют, это привет для моих людей
Знаю тех, кто также воплощен в этом
Признан в этом плыть, фанатический блеск не скрыть.
Наша песня далеко не спета,
Спасибо небесам, что позволили так далеко заплыть.
Это мой метод — кремний и хворост
Устремленный в бездомную пропасть, взгляд, мысли и голос.
Теперь ты знаешь кому посвящается это соло
Всем близким салют от «Некого Моллы»
